拉架味執相apps

有無執相apps可令相有拉架味？

PS 唔好叫我轉用華為機